我屌 ！我勸大家千萬唔好買 macbook

冬天摸落去極凍 凍撚死

建議買返考古款煙條i9

買膠book

On9仔

啱啱又開機
屌你老母又凍親我

apps都開唔到 梗凍

true 日日訓覺係床用

我部intel拎嚟煲水都得

垃圾Macbook, 我依家部MSI噴緊97度風煎緊牛扒呀, 你得唔得呀

認真依家我部暖風機真係唔使開, 部機啲風夠晒暖